黑幫出場

睇路

狗都唔驚怕你啲懵閪？

乜野黑幫？比人打到笠晒水個d?